# Copyright (C) 2018 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CPM PRO\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wedevs.com/support/forum/plugin-support/wp-"
"project-manager/\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-01 05:10:35+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-10 00:01+0900\n"
"Language-Team: https://shop.redmilk.co.kr\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"Last-Translator: Redmilk <admin@redmilk.co.kr>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko_KR\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: class/ajax.php:55
msgid "No project found !"
msgstr "프로젝트를 찾지 못했습니다!"

#: class/ajax.php:71 class/ajax.php:142
msgid "Project: "
msgstr "프로젝트 : "

#: class/ajax.php:156
msgid "Task List: "
msgstr "작업목록: "

#: class/ajax.php:170
msgid "Task: "
msgstr "작업: "

#: class/ajax.php:184
msgid "Message: "
msgstr "메세지: "

#: class/ajax.php:197
msgid "Milestone: "
msgstr "마일스톤: "

#: class/ajax.php:207
msgid "No item found !"
msgstr "항목을 찾을 수 없습니다!"

#: class/ajax.php:247 class/ajax.php:273 class/ajax.php:297
msgid "Are you cheating?"
msgstr "속이시는 건가요?"

#: class/ajax.php:253
msgid "Project ID required"
msgstr "프로젝트 ID는 필수입니다"

#: class/api.php:112
msgid "API key does not exist!"
msgstr "API 키가 없습니다!"

#: class/api.php:116
msgid "Secret key does not exist!"
msgstr "Secret 키가 존재하지 않습니다!"

#: class/api.php:122
msgid "API key does not match!"
msgstr "API 키가 일치하지 않습니다!"

#: class/api.php:128
msgid "Secret key does not match!"
msgstr "Secret 키가 일치하지 않습니다!"

#: class/api.php:198
msgid "Project API Keys"
msgstr "프로젝트 API 키"

#: class/api.php:203
msgid "Generate API Key"
msgstr "API 키 생성"

#: class/api.php:207
msgid "Consumer Key:"
msgstr "Consumer Key:"

#: class/api.php:208
msgid "Consumer Secret:"
msgstr "Consumer 시크릿:"

#: class/api.php:216
msgid "Revoke API Key"
msgstr "API 키 취소하기"

#: class/digest.php:178
msgid "[%s] - Project Manager Daily Digest (%s)"
msgstr "[%s] - Project Manager 일간요약 (%s)"

#: class/digest.php:302 class/digest.php:308
msgid "Project Daily Digest"
msgstr "프로젝트 일간요약"

#: class/digest.php:311
msgid "Project items due or added or completed in the last 24 hours"
msgstr "지난 24시간 이내에 완료되었거나 추가되었거나 기한이 된 프로젝트 항목"

#: class/digest.php:329
msgid "This is an automated email from %s, powered by %s."
msgstr "This is an automated email from %s, powered by %s."

#: class/digest.php:396 class/digest.php:533
msgid "New to-do items:"
msgstr "새 할 일 항목:"

#: class/digest.php:436 class/digest.php:561
msgid "Completed to-do items:"
msgstr "완료된 할 일 항목:"

#: class/digest.php:478 class/digest.php:591
msgid "Due to-do items:"
msgstr "완료해야 할 할 일 항목:"

#: class/digest.php:619 class/digest.php:643
msgid "New milestones:"
msgstr "새 마일스톤:"

#: class/digest.php:811
msgid "(Completed by %s)"
msgstr "(Completed by %s)"

#: class/files.php:55 class/files.php:56 class/files.php:71 class/files.php:73
msgid "Documents"
msgstr "문서"

#: class/files.php:72
msgid "Document"
msgstr "문서"

#: class/files.php:74
msgid "Add Document"
msgstr "문서 추가"

#: class/files.php:75
msgid "Add New Document"
msgstr "새 문서 추가"

#: class/files.php:76
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: class/files.php:77
msgid "Edit Document"
msgstr "문서 편집"

#: class/files.php:78
msgid "New Document"
msgstr "새 문서"

#: class/files.php:79 class/files.php:80
msgid "View Document"
msgstr "문서 보기"

#: class/files.php:81
msgid "Search Documents"
msgstr "문서 찾기"

#: class/files.php:82
msgid "No Documents Found"
msgstr "문서를 찾을 수 없습니다"

#: class/files.php:83
msgid "No Documentst Found in Trash"
msgstr "휴지통에 문서가 없습니다"

#: class/files.php:84
msgid "Parent Document"
msgstr "상위 문서"

#: class/files.php:106
msgid "Create a folder"
msgstr "폴더 생성"

#: class/files.php:107
msgid "Upload a file"
msgstr "파일 업로드"

#: class/files.php:108
msgid "Create a doc"
msgstr "문서 생성"

#: class/files.php:109
msgid "Create a document"
msgstr "문서 생성"

#: class/files.php:110
msgid "Link to Docs"
msgstr "문서에 링크"

#: class/files.php:111
msgid "Back to previous"
msgstr "이전 단계로 가기"

#: class/files.php:112
msgid "File uploads"
msgstr "파일 업로드"

#: class/files.php:113
msgid "Attach a File"
msgstr "파일 첨부"

#: class/files.php:114
msgid "Make files private."
msgstr "파일 비공개로 보기."

#: class/files.php:115
msgid "Make this private."
msgstr "비공개로 보기."

#: class/files.php:116 includes/integrations/erp/cpm-erp.php:143
msgid "Submit"
msgstr "등록"

#: class/files.php:117
msgid "Folder or Documents not found. Please create new folder or document."
msgstr ""
"폴더 또는 문서를 찾을 수 없습니다. 새로 폴더나 문서를 생성하여주십시오."

#: class/files.php:118
msgid "Create Folder"
msgstr "폴더 생성"

#: class/files.php:119
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: class/files.php:120
msgid "Delete File"
msgstr "파일 삭제"

#: class/files.php:121
msgid "To attach"
msgstr "첨부"

#: class/files.php:122
msgid "select files"
msgstr "파일 선택"

#: class/files.php:123
msgid "from your computer"
msgstr "컴퓨터에서"

#: class/files.php:124
msgid "Link for  Docs"
msgstr "문서에 링크"

#: class/files.php:125
msgid "Download"
msgstr "내려받기"

#: class/files.php:126
msgid "Note"
msgstr "메모"

#: class/files.php:127
msgid "View Current Post"
msgstr "현재 글 보기"

#: class/files.php:128
msgid "View Online"
msgstr "온라인으로 보기"

#: class/files.php:129
msgid "Attachments"
msgstr "첨부 파일"

#: class/files.php:130
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: class/files.php:131
msgid "On"
msgstr "켜기"

#: class/files.php:132
msgid "by"
msgstr "by"

#: class/files.php:133
msgid " Load More Files"
msgstr " 더 많은 파일 로드"

#: class/files.php:134
msgid "Add Comment"
msgstr "댓글 추가"

#: class/files.php:135
msgid "Update Doc"
msgstr "문서 업데이트"

#: class/files.php:136
msgid "Cancel Edit"
msgstr "편집 취소"

#: class/files.php:137
msgid "Revisions"
msgstr "수정"

#: class/files.php:138
msgid "No Revision"
msgstr "No Revision"

#: class/files.php:139
msgid "Are you sure to delete this file?"
msgstr "이 파일을 삭제하시겠습니까?"

#: class/files.php:140
msgid "Are you sure to delete this folder?"
msgstr "이 폴더를 삭제하시겠습니까?"

#: class/files.php:141
msgid "Are you sure to change privacy for this file or folder?"
msgstr "이 파일/폴더의 공개 규칙을 변경하시겠습니까?"

#: class/files.php:142
msgid "Please write something in comments!"
msgstr "댓글을 남겨 주세요!"

#: class/files.php:143
msgid "Documents & Files"
msgstr "문서 & 파일"

#: class/files.php:144
msgid ""
"Access all the files from all threads in one place. Store your project "
"related files, docs, images or any other files on-site. Makes sharing and "
"storing easy and convenient, plus you can add privacy here too."
msgstr ""
"모든 스레드의 파일은 한 곳에서 접근할 수 있습니다. 프로젝트와 연관된 파일, 문"
"서, 이미지 등 모든 파일을 사이트상에 보관하세요. 공유와 보관이 간편합니다. 비"
"공개로 보관도 가능합니다."

#: class/files.php:145
msgid "Benefits of Documents"
msgstr "Benefits of Documents"

#: class/files.php:146
msgid "Integrate easily with projects or tasks."
msgstr "프로젝트나 작업을 쉽게 통합할 수 있습니다."

#: class/files.php:147
msgid "Shared storage keeps all data secure."
msgstr "보관소에 공유된 데이터는 안전하게 저장됩니다."

#: class/files.php:148
msgid "File sharing privacy."
msgstr "비공개로 파일 공유."

#: class/files.php:400
msgid "Attached to "
msgstr "Attached to "

#: class/files.php:400
msgid " by "
msgstr " 작성자 "

#: class/files.php:581
msgid "Pleae choose any file first"
msgstr "먼저 파일을 선택하십시오"

#: class/files.php:607 class/files.php:665
msgid "Folder name already exist! Please check again."
msgstr "이미 존재하는 폴더명입니다! 다시 확인하시기 바랍니다."

#: class/files.php:632
msgid "You have not access to creat folder."
msgstr "폴더를 생성할 수 있는 권한이 없습니다."

#: class/files.php:718 class/files.php:760 class/files.php:775
msgid "There is an error while delete, please try again!"
msgstr "삭제하는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주십시오!"

#: class/files.php:763 class/files.php:778
msgid "Permission Problem"
msgstr "권한 문제"

#: class/mention.php:137
msgid "[%s][%s] Mentioned on comment: %s"
msgstr "[%s][%s] 댓글에 언급되었습니다 : %s"

#: class/report.php:76
msgid "Select a milestone"
msgstr "마일스톤 선택"

#: class/report.php:87
msgid "No milestone on this Project"
msgstr "이 프로젝트엔 마일스톤이 없습니다"

#: class/report.php:104
msgid "Overdue Task"
msgstr "기한이 지난 작업"

#: class/report.php:105 class/report.php:175 class/report.php:248
#: class/report.php:323 class/report.php:396 class/report.php:470
msgid "All Project"
msgstr "모든 프로젝트"

#: class/report.php:106 class/report.php:176 class/report.php:397
msgid "All Coworker"
msgstr "모든 동료"

#: class/report.php:174 views/task/my-task.php:78
msgid "Completed Task"
msgstr "완료된 작업"

#: class/report.php:247
msgid "User Activity Report"
msgstr "활동 보고서"

#: class/report.php:250
msgid "<b> Rnage </b>"
msgstr "<b> 범위 </b>"

#: class/report.php:322
msgid "All Task by Project"
msgstr "프로젝트의 모든 작업"

#: class/report.php:326
msgid "Task Status : All Task"
msgstr "작업 상태 : 모든 작업"

#: class/report.php:395
msgid "All Task by Milestone"
msgstr "마일스톤의 모든 작업"

#: class/report.php:413
msgid "Milestone"
msgstr "마일스톤"

#: class/report.php:469
msgid "All Unassigned Task"
msgstr "담당자가 없는 모든 작업"

#: class/report.php:534
msgid "Not assigned"
msgstr "할당되지 않음"

#: class/report.php:549
msgid "Not set"
msgstr "설정되지 않음"

#: class/report.php:550
msgid "No due date"
msgstr "기한 없음"

#: class/report.php:551 class/report.php:552
msgid "Incomplete"
msgstr "미완료"

#: class/report.php:552
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: class/report.php:605
msgid "Report Title : "
msgstr "보고서 제목 : "

#: class/report.php:608
msgid "Project for : "
msgstr "프로젝트 for : "

#: class/report.php:611
msgid "Co Worker : "
msgstr "작업자 : "

#: class/report.php:620 class/report.php:622
msgid "Task Name"
msgstr "작업명"

#: class/report.php:620 class/report.php:622
msgid "Assign to"
msgstr "에 할당"

#: class/report.php:620 class/report.php:622
msgid "Assign date"
msgstr "기한 지정"

#: class/report.php:620 class/report.php:622 class/report.php:831
#: class/report.php:884 includes/integrations/erp/views/task-form.php:71
#: views/report/index.php:99 views/report/table.php:126
#: views/report/table.php:208
msgid "Due Date"
msgstr "마감일"

#: class/report.php:620 class/report.php:622 views/report/index.php:100
msgid "Complete Date"
msgstr "완료일"

#: class/report.php:620 views/report/index.php:101
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: class/report.php:620 class/report.php:622 class/report.php:832
#: class/report.php:885 views/report/table.php:127 views/report/table.php:209
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: class/report.php:626
msgid "Project : "
msgstr "프로젝트 : "

#: class/report.php:783 views/report/table.php:67
msgid "Year"
msgstr "년도"

#: class/report.php:786 views/report/table.php:70
msgid "Month"
msgstr "달"

#: class/report.php:789 views/report/table.php:73
msgid "Week"
msgstr "주"

#: class/report.php:803 views/report/advance_report.php:201
#: views/report/table.php:88
msgid "No result found!"
msgstr "결과가 없습니다!"

#: class/report.php:820 class/report.php:873 views/report/table.php:107
#: views/report/table.php:189
msgid "Project Title: "
msgstr "프로젝트 제목 : "

#: class/report.php:825 class/report.php:878 views/report/table.php:116
#: views/report/table.php:198
msgid "Task List Title: "
msgstr "작업목록명: "

#: class/report.php:828 class/report.php:881 views/report/index.php:96
#: views/report/table.php:123 views/report/table.php:205
msgid "Task"
msgstr "작업"

#: class/report.php:829 class/report.php:882
msgid "Assign To"
msgstr "담당자"

#: class/report.php:830 class/report.php:883
#: includes/integrations/erp/views/task-form.php:59 views/report/table.php:125
#: views/report/table.php:207
msgid "Start Date"
msgstr "시작 일자"

#: class/report.php:858 class/report.php:912 class/task.php:53
#: class/task.php:65 class/task.php:221 views/project/project_list.php:96
#: views/report/table.php:168 views/report/table.php:250
#: views/task/my-task.php:78 views/task/overview.php:36
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: class/report.php:858 class/report.php:912 views/report/table.php:168
#: views/report/table.php:250
msgid "Incompleted"
msgstr "미완료"

#: class/task.php:51 class/task.php:58 class/task.php:219
#: views/task/my-task.php:71
msgid "Current"
msgstr "현행"

#: class/task.php:52 class/task.php:61 class/task.php:220
#: views/task/my-task.php:75
msgid "Outstanding"
msgstr "눈에 띄는"

#: class/task.php:351 class/task.php:365
msgid "No Data Found!"
msgstr "데이터가 없습니다!"

#: class/updates.php:41
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: class/updates.php:73
msgid ""
"Please <a href=\"%s\">enter</a> your <strong>WP Project Manager</strong> "
"plugin license key to get regular update and support."
msgstr ""
"Please <a href=\"%s\">enter</a> your <strong>WP Project Manager</strong> "
"plugin license key to get regular update and support."

#: class/updates.php:88
msgid "Please activate your copy"
msgstr "활성화 하십시오"

#: class/updates.php:127
msgid "WP Project Manager Error:"
msgstr "WP Project Manager Error:"

#: class/updates.php:333
msgid "Empty email address"
msgstr "빈 이메일 주소"

#: class/updates.php:337
msgid "Empty license key"
msgstr "빈 라이센스 키"

#: class/updates.php:355
msgid "Settings Saved"
msgstr "설정이 저장되었습니다"

#: class/updates.php:370
msgid "Plugin Activation"
msgstr "플러그인 활성화"

#: class/updates.php:393
msgid "E-mail Address"
msgstr "E-mail 주소"

#: class/updates.php:396
msgid "Enter your purchase Email address"
msgstr "구매한 이메일 주소 입력"

#: class/updates.php:400
msgid "License Key"
msgstr "라이센스 키"

#: class/updates.php:403
msgid "Enter your license key"
msgstr "라이선스 키를 입력하세요"

#: class/updates.php:417
msgid "has been expired %s ago"
msgstr "%s 전에 만료 되었습니다"

#: class/updates.php:420
msgid "will expire in %s"
msgstr "%s에 만료 됩니다"

#: class/updates.php:427
msgid "Validity:"
msgstr "사용 :"

#: class/updates.php:432
msgid "Renew License"
msgstr "라이선스 갱신"

#: class/updates.php:438
msgid "Plugin is activated"
msgstr "플러그인이 활성화 되었습니다"

#: class/updates.php:442
msgid "Delete License"
msgstr "라이센스 삭제"

#: cpm-pro.php:117
msgid "Your Project Manager Pro is almost ready!"
msgstr "Project Manager Pro가 거의 준비되었습니다!"

#: cpm-pro.php:123
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "이 알림을 해제하십시오"

#: cpm-pro.php:126
msgid ""
"You just need to activate the <strong>%s</strong> to make it functional."
msgstr "사용하려면 <strong> %s </ strong>을 활성화해야 합니다."

#: cpm-pro.php:128
msgid "Activate this plugin"
msgstr "플러그인을 활성화하십시오"

#: cpm-pro.php:128
msgid "Activate"
msgstr "활성하기"

#: cpm-pro.php:131
msgid "You just need to install the %sCore Plugin%s to make it functional."
msgstr "제대로 작동하려면 %s Core Plugin %s을 설치해야 합니다."

#: cpm-pro.php:134
msgid "Install Now"
msgstr "지금 설치하기"

#: cpm-pro.php:184
msgid "Error: Nonce verification failed"
msgstr "오류 : Nonce 확인에 실패 했습니다"

#: cpm-pro.php:351
msgid "Search..."
msgstr "검색..."

#: cpm-pro.php:374
msgid "Task start date"
msgstr "작업 시작일"

#: cpm-pro.php:377
msgid "Enable task start date field"
msgstr "작업시작일 필드 활성화"

#: cpm-pro.php:382
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#: cpm-pro.php:387 views/admin/user-profile.php:8
msgid "Daily Digest"
msgstr "일간요약"

#: cpm-pro.php:390
msgid "Enable Daily Digest"
msgstr "일간요약 사용"

#: cpm-pro.php:630 cpm-pro.php:641 cpm-pro.php:659 cpm-pro.php:678
#: includes/integrations/erp/views/task-form.php:81
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#: cpm-pro.php:689 cpm-pro.php:699 views/project/settings.php:31
msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

#: cpm-pro.php:715 cpm-pro.php:723 cpm-pro.php:791 views/task/my-task.php:19
msgid "My Tasks"
msgstr "내 작업"

#: cpm-pro.php:718
msgid "My Tasks %s"
msgstr "내 작업 %s"

#: cpm-pro.php:724 frontend/frontend.php:64 views/calendar/index.php:2
msgid "Calendar"
msgstr "달력"

#: cpm-pro.php:728
msgid "Reports"
msgstr "보고서"

#: cpm-pro.php:731 views/progress/progress.php:8
msgid "Progress"
msgstr "진행"

#: cpm-pro.php:777
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: cpm-pro.php:805 views/task/overview.php:68
msgid "My Calender"
msgstr "내 캘린더"

#: frontend/frontend.php:39
msgid "Page Settings"
msgstr "페이지 설정"

#: frontend/frontend.php:51 includes/integrations/erp/views/task-form.php:13
#: views/report/index.php:78
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: frontend/frontend.php:58
msgid "My Task"
msgstr "내 작업"

#: frontend/frontend.php:76 frontend/frontend.php:96
msgid "Sorry, the main plugin is not installed"
msgstr "필수 플러그인이 설치되어있지 않습니다"

#: frontend/frontend.php:226 views/task/my-task.php:67
#: views/task/mytask-line-graph.php:14 views/task/overview.php:30
#: views/task/overview.php:34
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: frontend/frontend.php:231 views/task/my-task.php:64
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: frontend/frontend.php:238 views/project/settings.php:15
msgid "Settings"
msgstr "환경 설정"

#: frontend/frontend.php:277
msgid "To-do Lists"
msgstr "할 일 목록"

#: frontend/frontend.php:318
msgid "Activities"
msgstr "활동"

#: frontend/frontend.php:461
msgid "<strong>%s</strong> version %s is now available! %s."
msgstr "<strong>% s</strong> 버전 %s을 (를) 사용할 수 있습니다! %s."

#: frontend/frontend.php:463
msgid "%s version %s is now available! Please notify the site administrator."
msgstr "%s 버전 %s을 (를)사용할 수 있습니다! 사이트 관리자에게 알려주십시오."

#: includes/integrations/erp/cpm-erp.php:142
msgid "Employee New Task"
msgstr "Employee New Task"

#: includes/integrations/erp/cpm-erp.php:144
msgid "Text content is required."
msgstr "텍스트 콘텐츠가 필요합니다."

#: includes/integrations/erp/includes/class-cpmerp.php:138
msgid "Department"
msgstr "부서"

#: includes/integrations/erp/includes/class-cpmerp.php:560
msgid "Tasks"
msgstr "업무"

#: includes/integrations/erp/includes/class-cpmerp.php:580
msgid "This feature is only available in the Pro Version."
msgstr "이 기능은 프로 버전에서만 사용할 수 있습니다."

#: includes/integrations/erp/includes/class-cpmerp.php:583
msgid "Upgrade to Pro Version"
msgstr "Upgrade to Pro Version"

#: includes/integrations/erp/views/fields.php:6
msgid "Assign co-worker from departments"
msgstr "부서에서 동료 지정"

#: includes/integrations/erp/views/task-form.php:4
msgid "- Select -"
msgstr "- 선택 -"

#: includes/integrations/erp/views/task-form.php:25
msgid "Task Lists"
msgstr "작업 목록"

#: includes/integrations/erp/views/task-form.php:37
msgid "Task Title"
msgstr "작업명"

#: includes/integrations/erp/views/task-form.php:47
msgid "Task Content"
msgstr "작업 내용"

#: includes/integrations/erp/views/task.php:2
msgid "Assign New Task"
msgstr "새 작업 할당하기"

#: views/admin/user-profile.php:13
msgid "Enable project manager Daily Digest"
msgstr "프로젝트 매니저 일간요약 사용"

#: views/admin/user-profile.php:25
msgid "Email Notification"
msgstr "이메일 알림"

#: views/admin/user-profile.php:29
msgid "Enable project manager email"
msgstr "프로젝트 매니저 이메일 사용"

#: views/calendar/index.php:42
msgid "-Select Project"
msgstr "-프로젝트 선택"

#: views/calendar/index.php:51 views/project/project_list.php:45
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: views/calendar/index.php:96
msgid "There was an error while fetching events!"
msgstr "이벤트를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다!"

#: views/files/filelist.php:60
msgid "File is private. Click to make file public."
msgstr "비공개 파일입니다. 파일을 공개하려면 클릭하세요."

#: views/files/filelist.php:60
msgid "File is public. Click to make file private."
msgstr "공개 파일입니다. 클릭시 비공개로 전환됩니다."

#: views/files/index.php:1
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: views/progress/progress.php:21
msgid "No Progress Found!"
msgstr "진행상황을 찾을 수 없습니다!"

#: views/progress/progress.php:31 views/task/activity.php:14
msgid "Load More..."
msgstr "더 보기..."

#: views/project/project_list.php:26
msgid "NEW PROJECT"
msgstr "새 프로젝트"

#: views/project/project_list.php:60
msgid "All"
msgstr "모두"

#: views/project/project_list.php:64
msgid "Active <span class=\"count\">%d</span>"
msgstr "활동 <span class=\"count\">%d</span>"

#: views/project/project_list.php:68
msgid "Completed <span class=\"count\">%d</span>"
msgstr "완료 <span class=\"count\">%d</span>"

#: views/project/project_list.php:147
msgid "No projects found!"
msgstr "프로젝트를 찾을 수 없습니다!"

#: views/project/project_list.php:155
msgid "Start a new project"
msgstr "새 프로젝트 시작"

#: views/project/project_list.php:159
msgid "Create a new user"
msgstr "새 사용자 생성"

#: views/project/settings.php:20
msgid "Changes saved successfully."
msgstr "변경사항이 성공적으로 저장되었습니다."

#: views/project/settings.php:30
msgid "Co-worker"
msgstr "작업자"

#: views/project/settings.php:70
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: views/report/advance_report.php:2 views/report/index.php:4
msgid "Project Report"
msgstr "프로젝트 보고서"

#: views/report/advance_report.php:24
msgid "Advance Search Project"
msgstr "프로젝트 상세 검색"

#: views/report/advance_report.php:45
msgid "Advance Report Form"
msgstr "고급 보고서 양식"

#: views/report/advance_report.php:190
msgid "Please select an filter!"
msgstr "필터를 선택하세요!"

#: views/report/index.php:5
msgid "Back to Report Dashboard"
msgstr "대시보드로 돌아가기"

#: views/report/index.php:6
msgid "Advanced Report"
msgstr "고급 보고서"

#: views/report/index.php:21
msgid "Overdue Tasks"
msgstr "기한이 지난 작업"

#: views/report/index.php:22
msgid ""
"Generate a report based on <strong>tasks</strong> which are <strong>pending</"
"strong> beyond due dates."
msgstr ""
"기한이 지나 <strong>대기중인</strong> <strong>작업을</strong> 기반으로 보고서"
"를 생성합니다."

#: views/report/index.php:26 views/task/mytask-line-graph.php:35
msgid "Complete Task"
msgstr "과제 완료"

#: views/report/index.php:27
msgid ""
"Generate a report from <strong>tasks</strong> which were <strong>completed</"
"strong>."
msgstr ""
"<strong>완료된</strong> <strong>작업을</strong> 기반으로 보고서를 생성합니다."

#: views/report/index.php:31
msgid "User Activities"
msgstr "유저 활동"

#: views/report/index.php:32
msgid ""
"Create a report based on an employee or <strong>all employee</strong> "
"activity on <strong>tasks</strong>."
msgstr ""
"<strong>작업</strong>에 대한 직원 또는 <strong>모든 직원</strong> 활동을 기반"
"으로 보고서를 작성하십시오."

#: views/report/index.php:36
msgid "Project Task"
msgstr "프로젝트 작업"

#: views/report/index.php:37
msgid "Find out <strong>all tasks</strong> from your <strong>Project</strong>."
msgstr ""
"당신의 <strong>프로젝트에서</strong> <strong>모든 작업</strong>을 찾습니다."

#: views/report/index.php:42
msgid "Task by Milestone"
msgstr "작업 by 마일스톤"

#: views/report/index.php:43
msgid ""
"Browse   <strong>tasks</strong> reports according to <strong>Milestones</"
"strong> (CSV exportable)."
msgstr ""
"<strong>마일스톤</strong>별 <strong>작업을</strong> 검색 할 수 있습니다. (CSV"
"로 내보내기 가능)"

#: views/report/index.php:49
msgid ""
"Find out <strong>all tasks</strong> whichwere not  <strong>assigned</strong> "
"to any employee."
msgstr "누구에게도 <strong>할당되지 않은 작업</strong>을 찾습니다."

#: views/report/index.php:69
msgid "Export to CSV"
msgstr "CSV로 내보내기"

#: views/report/index.php:70
msgid "Filter Report"
msgstr "Filter Report"

#: views/report/index.php:79
msgid "Coworker"
msgstr "동료"

#: views/report/index.php:80
msgid "Total Result"
msgstr "전체 결과"

#: views/report/index.php:97
msgid "Assigned to"
msgstr "지정위치"

#: views/report/index.php:98
msgid "Assigned Date"
msgstr "할당일"

#: views/report/index.php:123
msgid "No Data Found, Please search again!"
msgstr "데이터를 찾을 수 없습니다. 다시 시도하시기 바랍니다!"

#: views/report/index.php:137 views/report/index.php:145
#: views/report/index.php:160 views/report/index.php:168
msgid "Report for"
msgstr "Report for"

#: views/report/index.php:150
msgid "All Task"
msgstr "모든 작업"

#: views/report/index.php:151
msgid "All Complete Task"
msgstr "모든 완료 작업"

#: views/report/index.php:153
msgid "All Incomplete Task"
msgstr "모든 미완료 작업"

#: views/report/index.php:194 views/report/index.php:227
#: views/report/index.php:258 views/report/index.php:305
msgid "Run Report"
msgstr "보고서 실행"

#: views/report/index.php:283
msgid "Selec a project"
msgstr "프로젝트 선택"

#: views/report/table.php:124 views/report/table.php:206
msgid "Assigned To"
msgstr "할당"

#: views/task/my-task.php:6 views/task/my-task.php:38
msgid "You do not have permission to access this page"
msgstr "이 페이지에 접근할 권한이 없습니다"

#: views/task/my-task.php:33
msgid "The user could not be found!"
msgstr "작업자를 찾을 수 없습니다!"

#: views/task/my-task.php:71
msgid "Current Task"
msgstr "현재작업"

#: views/task/my-task.php:75
msgid "Outstanding Task"
msgstr "눈에 띄는 작업"

#: views/task/my-task.php:89
msgid "Select an User"
msgstr "작업자 선택"

#: views/task/mycalender.php:152
msgid "Unable update, please check your permission!!"
msgstr "업데이트할 수 없습니다. 권한을 확인하시기 바랍니다!!"

#: views/task/mytask-line-graph.php:25
msgid "Assign Task"
msgstr "작업 할당"

#: views/task/overview.php:7
msgid "At a glance"
msgstr "한 눈에 보기"

#: views/task/overview.php:19
msgid "%s Task"
msgid_plural "%s Tasks"
msgstr[0] "%s 작업"

#: views/task/overview.php:35
msgid "Assigned"
msgstr "할당"

#: views/task/taskhtml.php:65
msgid "Completed by %s on %s"
msgstr "Completed by %s on %s"
